Ik vraag mij af wat hij kan doen."
"Misschien klaarmaken voor zijn huwelijk met Miss de Bourgh," aldus Elizabeth.
"Het moet iets bijzonder, om hem er in deze tijd van het jaar."
"ongetwijfeld.
Heb je hem ziet terwijl je op Lambton?
